最近玩返ps2機戰a3

真係好撚好玩 睇得出有心做
真係會為左主角機而打爆機4次

機戰x垃圾 好撚垃圾 大部份都係機戰v到拎返d機設
至於機戰v 最多都係叫合格
豪華日版bgm變歌好吸引 但太撚貴 on99

集集機戰都係幾十萬銷量
有心做衝破百萬唔係無可能 咁多年啦都 都係一直炒冷飯
Ps3年代同ps4根本無分別

玩緊機戰J
好有味道

第3次ALPHA一樣有兼用第2次ALPHA

機戰永遠最好玩係a3同W,點解?

因為有emulator唔駛錢

成班"老玩家" 窮到幾千銀都比唔起, 玩左成10年都係玩呢2隻, 出左新作就上youtube睇動畫過關, 睇完就話 屌 都係a3最好

alpha 2 有出既機係alpha 3 9成畫面都係copy,
不過當年4 主角4 條線都大分別，
誠意係好好多.

機戰以前最巔峰都係賣五六十萬隻
根本宜家只係靠班老玩家吊住命,無咩新玩家
不過我幾睇好機戰上switch，好多switch友都係唔太接觸console，好多細作品都引到佢地買
我諗下隻版權作應該有switch份

忘記了玩晒4位主角，第5周目係咪一開波有得用晒4主？

真

唔係，
你玩齊4 主角加玩晒所有分支，
就會多一版隱藏版有晒4 大主角一齊打.

新果隻打打下就爆左，完全唔知劇情講乜

感激
解決咗多年疑團

可唔可以講下邊度有得下載a3

有心做衝破百萬唔係無可能？
你知唔ALPHA先賣得幾多

Gameboy 個d 最好玩，真心

由細個開始A, R, D個d 每隻都爆過五，六次
都係覺得好好玩

百度盤
down左玩左幾關

嗰陣睇老豆爆咗雷鳳所以自己個save冇玩到
只係玩爆咗其餘三個 原來有啲咁嘅野, 真係唔知

咁你又呢兩隻點睇之後個堆銷量都係冇佢地咁好咁滯

可唔可以講下點down 出面嗰d down唔到

喂大佬, 橫掂你地班"老玩家" 都係玩老番, 就唔該玩埋Z1先出聲啦, 定係因為Z1冇中文版你地又話垃圾?

至於你個問題,

機戰Hea左,銷量差左係事實, 你睇我地機戰POST都係照屌冇留. 不過問題係新世代仲有冇咁多人鍾意機械人, 定係佢地寧願睇一班大波robot girl?

高清化既成本太高, 你地成日話PS2時代D機動作多,幀數高, 大佬, 畫10張360P 同10張720P 個成本差幾遠? 而且高清機戰真係有咁差? 我先唔拎OG出黎講, 剩係Nu gundam一部機既作畫質素已經秒殺你a3 10部機加埋

每隻遊戲都追求緊高畫質係無可厚非者，sony 玩得4k mon 就預左啦。
咁照你講法著重畫質唔駛內容，咪出係3ds 同switch 。好過下下拎反舊作的機體動畫。
一年出一隻都出到咁？

拿, 首先一年出一隻的確係應該出到咁, 因為根本冇時間畫. 睇下呢次X隻 buddy complex, 前期2部機作畫仲叫OK, 換左機反而食曬屎, 一係Powerpoint一係畫2條唔同色既beam彈黎彈去

我絕對唔反對出係3ds同switch, 特別係switch, 我覺得根本出機戰係perfect池, 有一定機能又可以portable, 我機都買埋等佢出

我唔係想幫佢洗地搵excuse, 其他game hea做我一定屌到仆街一定唔買

但係機戰你唔玩, 有咩同類game可以玩? 陣間冇人買佢下次唔出都唔知點算
我地個個都係屌住玩, 有咩計?

ALPHA3大部分人砰高無非係因為個劇情同埋堆作品
劇情係有瑕疵但銀河系大戰個氣勢大把人已經加左唔少分
加埋四個主角都有特色
大把人鐘意覺得好有咩問題
作品唔駛講老鬼野多
你可以話Z1無論系統畫面都係PS2咁多代頂峰誠意又夠
但唔代表人人都鐘意覺得好架喎

至於講依家作畫好
依家技術好左咁多唔好過以前死撚左佢好過啦咁都吹
而且你淨係睇部NU咁其他
望到Z3部ARX8個D演出我屌左一聲啊
佢V大和號好撚好添啊但其他揸流灘呢

就係一年一隻先搞到咁
隻X擺明係趕工先會咁啦

你要我放工坐係電視面前玩戰旗game
10年前都仲得
而家？
不了

其實睇佢hea到咩程度，V咪又係大把位素材重用，但係劇情叫做返好少少，加埋都仲有個合格分

X根本hea十倍，主角機hea 原創劇情hea 融合hea 招少 bgm少 演出hea，有玩開就肯定留意到呢啲位

即係要就成本好多人都理解，但係唔好愈來愈過份，有無誠意玩家有眼睇

機戰V玩得好開心
但X真心失望

我記得alpha3個陣個個都話機戰F先好

有冇alpha外傳同好？ 難度高又有X高達G bit,衛星炮 仲有斬艦刀

話冇兼用真係笑撚死

D 立繪， 3d 公仔明明用足3 代

舊參戰鬥演出明明用左兩集，當然有部份有renew

無ps2 , 邊隻emulator 好？

為左遷就psv
連震動功能都無埋

黑天使真係好撚勁
明顯高其他主角幾班

係得外賣仔部雷鳳無咁好用姐 淨係賣神雷一招
楠菜 同SM女 果部都好屈啦

記得班撚樣狂開精神又企埋d西地形仲痴埋一舊援護

而家既機戰畫面太多多餘動作CUT IN

小學雞，講老翻既話無意思，隻game係差依然係差

限米煮限飯嘛

講真真係愈做愈無hea，cut in用返舊既唔緊要，有新既cut in會更覺驚喜，alpha再到z1果下衝擊大到
但而家既機戰太過偏重整靚cut in而忽略遊戲性，以為整靚d執下畫面就留得住fans
我都知機戰買一隻少一隻，買黎都係為左課金整og，但都起碼俾dd誠意架肥寺
你老味由以前四主四線到兩主兩線(z1)到兩主一機一線(z4)再到而家兩主一機連後繼機都無(z5)

如果真係要揀一隻我會揀F同F完結篇

第3次Alpha都正

Z好撚垃圾

得隻z1正

講開,好心你班OG 廚收下皮啦, 成撚日講到只有OG 先係真正既機戰

話說我係最近先玩Z3
個主角真係人同機設都垃圾到極點
完全唔想用

講得岩呀, X同V簡直係垃圾, 唔敢出係PC到証明自己, 呢D咁既垃圾game最好出係PC比人玩老翻, 我一個仙都唔想比

居然會有屈人係因為免費所以先覺得好玩既神論 我仲以為上緊貼吧

係注重畫面就唔會畫得咁差
根本原因就係bandai渣住眼鏡廠春袋限budget限製作週期
V又比佢地嚐到年貨機戰甜頭 咪即刻翻兜整左隻垃圾x出來
且玩且珍惜啦 我只期望佢og出得完同可以上多一次g gundam

破百萬
訓撚醒未

1. 機戰銷量不是製作再用心一點就能解決的問題。 由於機器人題材的影響力每況愈下，當年靠機器人動畫起家的機戰現在都成了宣傳機器人動漫作品的渠道，就可以想像到新一代對機器人題材有多無感。在缺乏新血下註定只會愈賣愈少。
2. 機戰v作出了有時代意義的改變，就是加入零機器人元素的大和號作品，就是想打破只靠機器人僵局，吸引新血；而x也繼承這一點，參戰系列加入了藍寶石之謎。更為開拓亞洲市場推出中文版，不惜放棄marcoss。而你，有否為機戰銷量作任何貢獻？（利申 我有xv日版初回限定版）
3. 機戰v和x，ppt畫面很大程度是要遷就psv，只出在ps4的月之民就沒這個問題。
4. 機戰一直都是同系統拿去再用， a3是沿用a2、x沿用v當然也是常識。

機戰除左gba買左老翻都唔知之外
我nds w k ps2 a2 a3 z
psp 機戰a mx psv z2上下
ps4 ogmd 機戰vx都有買
但真心覺得今次機戰x勁無誠意
新參戰得4套 然後選啲機體少既作品
bc 每部機得兩三招
g self差唔多冇哂啲背包 其他機cut哂啲武裝
娜汀亞直情唔知有咩用
得魔神英雄傳正常 唔係呢套fans真係唔知買黎做咩
主角又冇後繼機
劇情又on9 f91妖花出黎唔知做咩
啲人成日用失憶黎過橋 唔想交代劇情咁
上次機戰v都算係咁 新參舊作都係人氣作品
機體又夠 招又出得齊 今次講到x比v完成度咁
當玩家傻仔咩

機戰x唯有做得好既就係有得教難度
由w開始屌左10年先有